{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075565",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "배스킨라빈스 전남나주점"
    },
    "text": "ベスキンラビンス、全羅南道羅州店は、ネイバースマート注文を通じて注文可能な加盟店です。この加盟店は毎日10:00から23:00まで営業し、多様なメニューを提供します。この加盟店ではシングルレギュラー・アイスクリームを3,900ウォンで買うことができ、シングルキンアイスクリームは4,700ウォンで販売されます。ダブルジュニアアイスクリームは5,100ウォンで、ダブルレギュラー・アイスクリームは7,300ウォンです。また、パイントの大きさのアイスクリームは9,800ウォンで購入できるが、クォーターの大きさは18,500ウォン、ファミリーの大きさは26,000ウォン、ハーフゲルロンの大きさは31,500ウォンで利用することができます。この加盟店では多様な味と大きさのアイスクリームを見ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この加盟店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "この加盟店は毎日10:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この加盟店ではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "この加盟店ではシングルレギュラー・アイスクリーム、シングルキンアイスクリーム、ダブルジュニアアイスクリーム、ダブルレギュラー・アイスクリーム、パイント、クォーター、ファミリー、ハーフゲルロンの大きさのアイスクリームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シングルレギュラー・アイスクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルレギュラー・アイスクリームは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルキンアイスクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルキンアイスクリームは4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルジュニアアイスクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルジュニアアイスクリームは5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルレギュラー・アイスクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルレギュラー・アイスクリームは7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイントの大きさのアイスクリームはいくらですか？",
            "answer": "パイントの大きさのアイスクリームは9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォーターの大きさのアイスクリームはいくらですか？",
            "answer": "クォーターの大きさのアイスクリームは18,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーの大きさのアイスクリームはいくらですか？",
            "answer": "ファミリーの大きさのアイスクリームは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフゲルロンの大きさのアイスクリームはいくらですか？",
            "answer": "ハーフゲルロンの大きさのアイスクリームは31,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 460
    }
}